/* prompt for a support error message */
"

===== tell us what happened above this line =====

" = "

=====请在此行上方告诉我们发生了什么事情=====

";

/* The distance in miles that a user is from a school. */
"%@ miles away" = "%@ 还有数公里";

/* No comment provided by engineer. */
"Build all the things" = "构建所有事情";

/* Help label when user can't find their school. */
"Can't find your school?" = "找不到学校？";

/* No comment provided by engineer. */
"Cancel" = "取消";

/* Label displayed when forcing canvas login */
"Canvas Login" = "Canvas 登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Casual question or suggestion" = "简单问题或建议";

/* No comment provided by engineer. */
"Describe the feature here" = "在此处描述功能";

/* Dismiss login expired/revoked alert button */
"Dismiss" = "解散";

/* No comment provided by engineer. */
"Emergency" = "紧急";

/* Text field to enter school domain that user would like the search in Domain Picker View */
"Enter school domain." = "输入学校域。";

/* Text view to enter the description of the ticket */
"Enter ticket description" = "输入票描述";

/* Text field to enter subject of the ticket */
"Enter ticket subject" = "输入票科目";

/* Subtitle help text describing how to find a school. */
"Enter your school's domain or tap for help." = "输入学校的域或敲击以获取帮助。";

/* No comment provided by engineer. */
"Find School Domain" = "查找学校域";

/* Help View Controller Title */
"Help" = "帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"I am stuck and can't get things done" = "我卡住了，无法完成工作";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid Canvas URL." = "Canvas URL 无效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Invalid User Agent." = "用户代理无效。";

/* No comment provided by engineer. */
"Non-urgent help needed" = "无需紧急帮助";

/* No comment provided by engineer. */
"Not authorized." = "未获授权。";

/* Placeholder for help icon (question mark) on Domain Picker View */
"Open help menu." = "打开帮助菜单。";

/* No comment provided by engineer. */
"Report a Problem" = "报告一个问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Report a problem" = "报告一个问题";

/* No comment provided by engineer. */
"Request a Feature" = "请求一个功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Request a feature" = "请求一个功能";

/* No comment provided by engineer. */
"Right Behind You" = "就在您后面";

/* Placeholder for search button on Domain Picker View */
"Search for domain." = "搜索域。";

/* Button to select the severity of the ticket */
"Select ticket impact level" = "选择票影响级别";

/* No comment provided by engineer. */
"Send" = "发送";

/* Label displayed when logging in as site admin */
"Site Admin Login" = "站点管理员登录";

/* No comment provided by engineer. */
"Something is broken but I can work around it" = "某东西坏了，但我可以修复它";

/* when the access token has been revoked */
"Your login has expired or has been removed by the server. Please log in again." = "您的登录已过期或已经被服务器删除。请重新登录。";

/* No comment provided by engineer. */
"describe your problem" = "描述您的问题";

/* No comment provided by engineer. */
"enter a subject" = "输入主题";

/* Placeholder for delete icon in Multi User Table View Cell */
"remove user" = "删除用户";

/* No comment provided by engineer. */
"select the impact" = "选择影响";

